機場!!!!!!! 只檢討！不割蓆！

無論點都好，有做就無錯！
只要今日出左黎，唔理做得岩唔岩，
機場都係癱瘓左！
我地嘅聲音都係多左人聽到！

做得唔好 就檢討、道歉、文宣！

咩都要試下！
寧願俾人話今日做得唔好，
好過俾人話今日無人出！

都係嗰句。。
不分化！不割蓆！不篤灰！

不分化！不割蓆！不篤灰！